有無玩開銀器巴打

想問邊到可以睇多啲相關嘅野
同埋新手想平平地玩住先，應該點玩同邊到買
求指教

要平咪去潮特囉

繼續伸手個天就會跌比俾嫁喇

唔係個種平嘅意思

其實連登有銀器group

Goros or chrome heart?

有係link巴打

有冇巴打有玩開銀器？(5)任何牌子都可以討論